[突發]尖沙咀已經被大量支那人估據!

今日14:00 海港城見!

12.21尖沙咀和你Christmas Shop 2.0
日期 : 12月21日 (六)
時間 : 14:00
地點 : 海港城
*彩虹戰衣，自備黑衫，口罩相認
#21Dec #尖沙咀 #和你Shop

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

算數啦 尖沙咀平行時空架 次次都無人

尖沙咀要人

因為好多休息鬼，散水鬼，中計鬼

快啲出去

shop !!!

推

今日唔出又等幾時呀?

我要濕平

屌你而家出街聽到支那語 仲要自己條屋邨

濕平

Push

推you
和勇不分
和理非出來唱吓歌都好

唔夠人我就立即屌林鄭老母

手足記得要靜靜地贏，小心便衣狗。

覺唔覺次次搞尖沙咀活動都有人話商場裝咗好多高清cam叫人散水?

dfdf

和理非出嚟suck爆佢已經夠做，得一個商場都suck唔爆真係得啖笑

推
推
推

要人

D

尖沙咀 1400 window shopping

趕撚走班支那，污染空氣

我覺得果堆似係商場職員想人散水多d

睇下人地日本人海戰術點玩

光復!

多咗蝗落黎鳩鳴

S

出去啦

到時見！

行動po 推

pish

push

輸出革命

一陣見

咩叫冇人？
幾次九龍大遊行咪係尖咀開始

肯推po未

濕平呀

Gogogogo

一陣有無人架

行下街都好

有
一陣見

聖誕人多行街先有氣氛

Tui

up

教育吓d大陸人，一齊保護自由的香港

尖沙咀見

推行動post

成條東鐵線都係支那人

高舉愛國國旗,偉大的中國人民不準慶祝「洋節」呀! 邊個購物邊個就係支持港獨!

支那人好賤格 人邊話唔黎 一邊身體燈好誠實 買安全套都要落黎買先至有信心

咁點先令到佢地唔落黎呢？

你屌佢 佢表面好介意 但實際上忍住比你地屌都照落黎 所以成效不大

咁點先得呢？

重點就係，逼中國政府唔批自遊行/旅行團/1日遊落黎

咁點先得？好簡單

中共最驚就係中國人落黎「學壞」

只要我地目標做到「教壞支那遊客」既現象

咁自然中共就唔會比佢地落黎香港

試諗下 係sogo 門口/ 廣東道 我地整條流動人鏈

舉住「親 廣州人為了自身權利起來反抗了 燒警車 打公安 你呢？」

「燒警車 打公安 結果就能爭取維權了 你學到了嗎？」

一邊舉住廣州人玩炮仗 燒警車既相

一邊唱榮光

出去怒啤下啲中國人先 問路就瘋狂老點佢哋

放假去行吓law

上次周圍都要人搞到少人啫

A

沙田超L多

Lm

[推上熱門]1221 今日最新行動應變

請問你係唔係搞手

Push push

Agger
唔需要真打, 人多就得
一面"慶祝廣州成功爭取維權" , 一面"慶祝洋節=支持港獨"
文鬥已經嚇走晒支人

window shopping要人呀

終於有熱門，大家出嚟行街啦
有cam又點？window shopping唔犯法

屯門都係

要人，一陣見

今日塞唔爆平安聖誕唔洗玩

呢個真 但搞手去咗邊？

只係集合一個地方，咁都唔夠人以後唔使出黎

個個商場都有高清cam架啦

海港城地理位置唔好必須承認

手足接收工

呢樣真。遊行要幾十萬人出嚟先叫有個畫面，和理shop只要有幾千人就可以令到商場收皮、經濟攬炒，偏偏次次都唔夠人

出黎呀自由閪

邊個商場地理位置好?話我知

Pushh

或者你答吓我 邊個大商場位置差過海港城

The One

朗豪坊

奧海城

D2 Place

Push
尖沙咀多返大陸人

黃大仙南館

銅鑼灣世貿

幫推
屌你老母海港城

元朗都要人

屌，數都數唔晒。
收皮啦冷氣軍師撚

尖東全部傳銷狗

陣間見

唔好咁mean 大家都真係自己人

海港城 發生事上嚟
前面狗屋 想走去佐敦機率極低 柯士甸站大量狗 走唔到去佐敦
右邊碼頭 一定有狗check 海濱去紅磡難度高
彌敦道極多狗 行唔到去紅磡
海港城本身係死角位 得兩邊走 呢個就係最大問題
班狗只要封死你兩邊 就可以封殺

當然 你有經驗嘅話 走的確唔難 但唔係個個都有經驗

睇你咁講好明顯你打呢篇野之前連實地考察都無。
其實會唔會係你自己無經驗?

請問你啱啱講嘅商場 有邊個商場係死角位 有邊個商場係距離狗屋唔夠三百米 有邊個商場係長條形 唔方便聚人
同時集合三大缺點

你返屋企抖下啦冷氣軍師

我有無經驗唔需要你多講 識我嘅人自然會知
如果你話我連實地考察都無 真係笑咗
我喺尖沙咀做嘢我會唔知？

笑話黎

你講得出海港城得2個出口仲好意思話自己尖沙咀做野?

1302 一衝 廣東道 AM7980

如果你係搞手 我唔該你負返責任 唔係提完地點就算 唔該你提供埋點走 點解揀 開返最新應變

推啊

其他地區呢？

垃圾支那 又黎！！

你割完未?

除非佢封左成條廣東道囉

極度懷疑你點解要屈手足做搞手

從連登仔反應可以推斷應該唔太夠人，所以取消其他商場，集中海港城

我自己個post 都係呼籲人去海港城 亦都無喺你個post 用不推文

ok

721

旺角都係
好撚多自由行黎買金

某大金行員工

今日周圍都好多大陸閪咁

1315 粉嶺PTU 一水炮 一銳武 一大一細 向九龍方向

和你shop冇搞手
Shopping冇野需要驚
冇野需要走

支持 教育支那人真係好重要 支爆靠佢地

即時-海港城外大量狗，各位手足小心

香港人24-26日日去唔同商場捧場

究竟一陣有幾多人

光復尖沙嘴！！

推啦

最強助攻

出嚟ok，但帶口罩會被國安黑警跟蹤再謀殺

塞爆佢

出緊黎

如果入埋海港城就… 或者佢關門大吉都ok

，

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇

咩撚野叫次次？ 我唔係人? 只有分人多人少
咩撚野叫無人 大家都有付出！
係要人！唔該你搞清楚

一手料 一大班綠魔包圍海港城

廣東道重兵

成條廣東道都係出口喎

唉 出來

廣東道今日應該封死，每個出口十隻狗

各位手足如果想入海港
可由新港中心入
有條天橋通海港
又可以避狗

幫我推
我有權去行街

Push this

人呢？

得大陸人，一個連登仔都無

自己一個on99 行尼行去

而家啲狗都封Q哂成條廣東道

完全唔覺
冇人叫你完場即時離開商場呀嘛？
你要閃時除口罩同外套入名店window shopping or coffee shop hea幾粒鐘先離開商場，有邊個商場夠海港城多名店掩護？
唔通狗逐間shop入去搜人袋呀？

人呢 ??? 得大陸西

Instead of being so negative, why can't you do YOUR VERY BEST ?

清走班支那

星火

已有大量狗

講經咩
和理非洗鬼理地型好唔好
你地人多叫口號 影響做生意 輸出革命咋嘛

講到自己個個都勇武要睇地型
就咁口罩面巾有咩好怕 出就出啦
海港城要人呀

又冇人

有狗大家唔洗出現
空城計

快d尼人

出黎啊

推!

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

要人要人！

空城計好過
商戶落閘
留返綠魔自己window shopping已經好好

如果而家先搞黎明行動就正好多
真係搞早咗。。。。

出來食下午茶丫屌～我要排隊丫

記住重點！

輸出革命

教壞支那人

中共自然唔比支那人再黎香港

咁咪輸出革命

商場入面大陸西做掩護 怕咩？？？

甘多支那狗shopping～驚西咩

見到手捉了

你係邊?

聽到口號就行去

人呢

同大陸人賀聖誕一齊

狗車

推！！！

要更多人

新港入冇狗

斷人衣食 猶如殺人父母。你今次阻人做生意嘅目的為咗乜？想人同你一齊死？定係想人支持你？